# Veit.Abra.Model.Plmproducerequest
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Plmreqnode&gt;**](Plmreqnode.md) | Řádky; kolekce BO Uzel stromu požadavku na výrobu [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Výrobek - Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduleDATE** | **DateTimeOffset?** | Termín výroby [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Množství v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraven [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedQuantity** | **double?** | Schválené množství [persistentní položka] | [optional] 
**Canceled** | **bool?** | Vyloučený z realizace [persistentní položka] | [optional] 
**JobOrderID** | **string** | Výrobní příkaz; ID objektu Výrobní příkaz [persistentní položka] | [optional] 
**ReleasedByID** | **string** | Vytvořil VP; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ReleasedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořen VP [persistentní položka] | [optional] 
**AutCapacityID** | **string** | Schválil výrobní kapacity; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**AutCapacityDATE** | **DateTimeOffset?** | Schváleny výrobní kapacity [persistentní položka] | [optional] 
**AutCapacityDLDATE** | **DateTimeOffset?** | Možný termín výroby [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduleMattDATE** | **DateTimeOffset?** | Požadován mat. [persistentní položka] | [optional] 
**AutMattByID** | **string** | Schválil zajištění mat.; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**AutMattAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Schváleno zajištění mat. [persistentní položka] | [optional] 
**AutMattDLDATE** | **DateTimeOffset?** | Kdy bude mat. [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduleMeansDATE** | **DateTimeOffset?** | Zajištění fin. [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduleMeansAmount** | **double?** | Finance [persistentní položka] | [optional] 
**AutMeansByID** | **string** | Schválil fin. zajištění; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**AutMeansAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Schváleno fin. zajištění [persistentní položka] | [optional] 
**AutMeansDLDATE** | **DateTimeOffset?** | Termín financí [persistentní položka] | [optional] 
**AutMeansAmount** | **double?** | Schválená částka [persistentní položka] | [optional] 
**Mix** | **bool?** | Mix [persistentní položka] | [optional] 
**ProductionTaskID** | **string** | Výrobní úlohy; ID objektu Výrobní úloha [persistentní položka] | [optional] 
**PriceForReceipt** | **double?** | Cena pro příjem [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Množství | [optional] 
**CorrectedUnitQuantity** | **double?** | Schválené množství | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**GeneratedByID** | **string** | Generoval; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**GeneratedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum generování [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedStartAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Plán. termín spuštění VP [persistentní položka] | [optional] 
**AutCoopByID** | **string** | Schválil kooperace; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**AutCoopAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum schválení koop. [persistentní položka] | [optional] 
**AutCoopAmount** | **double?** | Schváleno na kooperace [persistentní položka] | [optional] 
**AutCoopDLDATE** | **DateTimeOffset?** | Termín fin. zajištění koop. [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedMaterial** | **double?** | Plán. náklady na materiál [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedCoopMat** | **double?** | Plán. náklady na mat. z koop. [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedCooperation** | **double?** | Plán. náklady na koop. [persistentní položka] | [optional] 
**DevelopmentCosts** | **double?** | Náklady na vývoj [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**CostingMaterialAmount** | **double?** | Materiál - částka [persistentní položka] | [optional] 
**CostingSemiFinProdAmount** | **double?** | Polotovary - částka [persistentní položka] | [optional] 
**CostingConsumablesAmount** | **double?** | Spotřební materiál - částka [persistentní položka] | [optional] 
**CostingTotalTime** | **double?** | Celkový čas v sekundách. [persistentní položka] | [optional] 
**CostingSalary** | **double?** | Mzda [persistentní položka] | [optional] 
**CostingOverheadCosts** | **double?** | Výrobní režie [persistentní položka] | [optional] 
**CostingGeneralExpense** | **double?** | Správní režie [persistentní položka] | [optional] 
**CostingQuantity** | **double?** | Kalkulace: množství [persistentní položka] | [optional] 
**CostingQUnit** | **string** | Kalkulace: měrná jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**CostingUnitRate** | **double?** | Kalkulace: vztah jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**CostingUnitQuantity** | **double?** | Množství | [optional] 
**CostingByID** | **string** | Kalkulaci spočítal; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CostingAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Kdy spočítány [persistentní položka] | [optional] 
**CostingPlanedCoopMat** | **double?** | Plán. náklady na materiál z kooperace [persistentní položka] | [optional] 
**CostingPlanedCooperation** | **double?** | Plán. náklady na kooperaci [persistentní položka] | [optional] 
**CostingPriceListAmount** | **double?** | Cena z ceníku [persistentní položka] | [optional] 
**CostingPriceListName** | **string** | Název ceníku [persistentní položka] | [optional] 
**CostingMaterialAmountCompl** | **bool?** | Příznak, zda je částka za materiál kompletní [persistentní položka] | [optional] 
**CostingCurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CostingTotalOverheads** | **double?** | Režie celkem | [optional] 
**CostingTotalCost** | **double?** | Nákladová cena výrobku | [optional] 
**CostingTotalProfit** | **double?** | Zisk | [optional] 
**UpdatePLAndRoutDuringEdit** | **bool?** | Aktualizovat kusovníky a TP při editaci | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**CostingMaterialExpense** | **double?** | Materiálová režie [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**Nodes** | [**List&lt;Plmreqnode&gt;**](Plmreqnode.md) | Veškeré uzly výrobního stromu; kolekce BO Uzel stromu požadavku na výrobu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Outputs** | [**List&lt;Plmreqoutputitem&gt;**](Plmreqoutputitem.md) | Výstupní položky výroby; kolekce BO Požadavek na výrobu - vyráběná položka [nepersistentní položka] | [optional] 
**Inputs** | [**List&lt;Plmreqinputitem&gt;**](Plmreqinputitem.md) | Vstupní položky výroby; kolekce BO Požadavek na výrobu - kusovník [nepersistentní položka] | [optional] 
**CostingNodes** | [**List&lt;Plmreqcostingnode&gt;**](Plmreqcostingnode.md) | Kalkulace položky výrobního stromu; kolekce BO Uzel stromu kalkulace požadavku na výrobu [nepersistentní položka] | [optional] 
**CostingOutputs** | [**List&lt;Plmreqcostingoutputitem&gt;**](Plmreqcostingoutputitem.md) | Kalkulace výstupní položky výroby; kolekce BO Požadavek na výrobu - kalkulace vyráběná položka [nepersistentní položka] | [optional] 
**CostingInputs** | [**List&lt;Plmreqcostinginputitem&gt;**](Plmreqcostinginputitem.md) | Kalkulace vstupní položky výroby; kolekce BO Požadavek na výrobu - kalkulace kusovník [nepersistentní položka] | [optional] 
**CostingRows** | [**List&lt;Plmreqcostingnode&gt;**](Plmreqcostingnode.md) | Uzly stromu kalkulace požadavku na výrobu; kolekce BO Uzel stromu kalkulace požadavku na výrobu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**CRPBeginTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano od | [optional] 
**CRPEndTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano do | [optional] 
**SCMLevel** | **int?** | SCM úroveň [persistentní položka] | [optional] 
**SCMBatchDate** | **DateTimeOffset?** | SCM dávka [persistentní položka] | [optional] 
**SCMOrder** | **int?** | SCM pořadí [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

